流浪b六合彩7/1電腦飛

細佬我由18歲開始就買六合彩
買左咁多年電腦飛都未撚中過
因此現在正式宣布
今晚一注獨中既話 留名既連登仔每人派1000
絕不走數！

lm

留返下期

期期都買？

LM